大家可唔可以應承我，將七、八月嗰陣嘅連登帶返嚟？

嗰陣好少失敗主義、分化撚、悔氣撚
我覺得七、八月可以話係大家士氣最高嘅時期
但係我相信可以更高
我哋回得去嗎？

我哋贏咗之後再將六月前嘅連登帶返嚟

你叫admin踢走班黑警先啦

以前班狗無咁奸，不過咁：

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

多咗三毛